傳中国派兵攻北韓 死亡人數震驚世界

北韓最高領導人金正恩神隱多日，傳聞有民眾發現中共大量坦克、裝甲運兵車開往北韓邊境聚集，而經濟學家吳嘉隆引述中共評論家言論，表示中方下令3000名特種部隊強行進入北韓，但已有800多人在戰火中身亡，兩國開戰的「可能性很高」。對此，有台灣網友不可置信地說，中國特種部隊3000人死800，「也太弱了吧！」

吳嘉隆稍早引述中共評論家陳破空言論，在臉書披露，中共與北韓爆發邊境駁火，中方的特種部隊被打死了800多人：根據中國大陸人士傳到海外的消息，金正恩已經去逝，北韓於是扣押中共中聯部長宋濤所率領的醫療團隊50多人 ，當作人質，高度懷疑這個團隊有不良動機。 習近平於是下令3000特種部隊強行進入北韓，要搶救人質，沒想到北韓在邊境部署正規部隊，雙方交火，中共這邊有八百多人被打死。

吳嘉隆指出，於是習近平趕快增兵，派出78與79集團 軍由黑龍江省與吉林省南下中朝邊境的丹東地區，派出30萬人的部隊。中共與北韓可能 會開打。 從金日成以來，北韓與中共之間是有摩擦的，北韓的基本國策是追求獨立性與主體性， 盡量減少對中國大陸的依賴，同時清洗北韓內部的親中派。金日成交待子孫，中國是不 可信任的。 理論上，所有這些傳聞都需要進一步證實。我自己的研判是覺得可能性很高。

不過，對於這項傳聞的真實性，不少台灣網友抱持懷疑的態度。針對中國特種部隊的死亡人數，不少網友在PTT上推文質疑，「可能性哪裡高？中國戰狼死了八百多隻，開玩笑的吧」、「特種部隊3000死800也太弱了」、「看起來超假，不可能隨隨便便就死800人啦」、「唬爛！現代戰爭死800人早就上國際新聞了」。

咁撚多衞星北泡照住真係打點會見唔到

咁撚多衞星照住北泡真係打點會見唔到

中共會救人質架咩 咪玩啦，叫你快D死咪浪費我時間

可信性近乎0

唔係全軍覆沒咩？ 死800人咁少？

正確 如果真係救人質架話班小粉紅仲唔打到J都斷咩

屌 之打話準備打仗 以為同美國打
點知係打北韓

如果係真 南韓無反應？
邊到去 坐火車？
定用船運3000士兵去

吹大d

E個真，中共一定會比50人捐駒都唔會想打，人命？咩黎嫁，我地有14億人呀，50人算咩，忍一忍成大事

驚茜咩

真係開戰美帝會唔知?

如果中共唔信金仔, 更加唔會打北韓, 北韓有核武, 點知金仔班友會唔會射一粒過去

打啦，好悶呀.jpg

同美國打 佢夠班？

吹大咗

台灣好多共諜利用台灣新聞自由不停製造假新聞，然後大陸網體就會引用假新聞去嘲笑台灣，最後真真假假新聞混雜大陸人就會覺得逢係台灣對大陸不利嘅新聞都係假

可信度 係零

講得太撚確實
又三千人
又知死800
On9先信

美國佬d衛星照住北泡 有咩可能開戰會唔知

好難相信習仔會為50 人出3000 特種部隊救人

500 個人質都未必會呀

btw, 希望我錯

會架 依排去打海盜啲片好鬼正用普通話同鬼佬講你們已被包圍

死咁多點會無風吹出黎

宜家咪吹出嚟囉

自己係到吹
同內幕人士吹出黎係兩回事

連登仔唔好再po fake news得唔得
搞到成個Save HK咁

真係打既話點會唔知呀
幾百粒衛星mon住

傳你老母
拉

我都已經潛咗入甴曱平屋企個櫃

打北韓都死800個
仲想打台灣

田雞:係低過0呀！

人造衞星高清到金仔去邊區都見到呀 打仗打佢老母咩

x2

不如話上左太陽打杖

拉得

5月1唔係4月1呀

係咪好,美國芒住都唔會出聲,狗咬狗美帝樂見

中蟈係唔會救人而得罪北韓架

派得3000名特種部隊?支那不嬲玩開人海

ON99
打個垃圾國家都死傷柒到無人有

對中國人質點會有用

是但google map嗰粒已經得

打黎做乜
嫌貧窮人口唔夠多?

好多block咗既5毛留言

等睇俄佬補刀

我唔信，中國唔敢的

實係衛星睇唔到啦
作到作得好啲
拉

之後再喪事當喜事辦

推

冇可能
北韓咁神秘 連金仔有乜事都即刻被全球爆晒出嚟

咁多人造衛星監控住
如果有咁大嘅軍事行動肯定瞞唔到世界

唔係好信

如果係真都幾搞笑 咁多個東南亞國家台灣日本美國 中國都唔夠膽打 結果走咗去搞北韓 蝦窮國

pin this
同係香港做嘅一樣

隻死金仔再嘈我屙督尿浸死你北韓

大陸一早猴住人地塊地好耐

推埋呢個 幫下手share個link 未夠人睇到

葵涌警署自編自導火魔事件視線已成功被轉移

假 北泡邊可能夠膽開打

好流

Spin去言論/新聞自由=假新聞

為左救50人出3000人?!!一聽就知係假
當年美軍80年鷹爪行動打算救伊朗個50幾人都係得200人參與(行動加後勤)

屌 美國佬日日衛星睇住金正恩去左邊樹
你係邊境開火增兵 無可能封閉到無人知
所以 Fake news 100%

根本共產黨從來無對外打過仗，亦都唔敢日本侵華都鳩縮埋一邊啦，仲講咩救人質

你拎美軍同解放軍比？

咁又係
解防軍已經係一支超過40年沒打過仗既軍隊

bookmark呢個cm

台狗又FF
英文個名畀佢地搞差晒

鳩吹居多

雖然我都認為係流料，但話哂南北韓都仲叫算係戰爭狀態，北韓能力再低，對自己地頭都有一定防禦能力，你外人要打入去救人再全身而退，唔係咁容易嘅

信你都傻啦 咁大件事美國會唔知?

北韓比中共打 金家仲唔快d射個氫彈去北京
睇下邊個蝕底d

又真係唔關韓國事

又大紀元

啱啱Google map睇冇打喎

侵兩個best friends 開片
佢會唔出聲？

吹話武肺整死北韓好多人

支共想透過打北韓牽引南韓美國落場玩

再進行攬炒大計仲可信d

當年比印度佬打死幾件都唔敢還拖啦
仲話出兵

聽住先
東北而家好亂
又武肺又北韓
而家俄國又有疫情，再加上總理中招
今次真係有戲睇

金日成交待子孫，中國是不 可信任的。

傳
金日成交待子孫，中國是不 可信任的行先咗幾十年

中国要北韓做屏障

點會出兵？

習明澤咪救囉其他話之佢啦

最少死10億啦

流浮山三千刀手？

金仔擁核 對中国嘅威脅大過對美國嘅威脅

美國只係敵人 但北韓金氏政權最怕係中國, 因為美國唔會想操控北韓 但中國係會想操控北韓

同當年老蔣其實最怕美國一樣

啱

有D假 美國一定用好多野睇住
一開打美國大條道理幫北韓
金仔至少有同美國總統拖手咁行
金家短時間死傷 好大機會北韓已經唔信中國鬼話連篇

一路睇都半信半疑，直到話營救人質已經可以斷定fake news
中共會救自己人＝石堅會認錯

如果真係開波，我唔信係因為要救人質

1.死左800人美國實會知
2.除非習帝私生子，唔係都諗唔透支那為乜出兵
3.支那出兵俄同泡實有位入

我唔信北韓一個外國間諜都無囉
真係打仗點會無人通風報信

在文字紙上打嗎？有飛機嗎？

3000個特種部隊有幾特種呀？派啲炮灰去擋子彈？

拉

唔撚信
但如果係真
“中國特種部隊3000人竟然只死800”會令我shock 啲

死link

Google map會唔會實時影比你班蟻民

邊套電影嚟？

仲有救人質點都應該係空降下話 而家講緊邊境陸軍又坦克又盛 唔通諗住3000個人係鴨陸江操去救人咩 好唔好笑啲

之前我揮手Google map都影到

北韓於是扣押中共中聯部長宋濤所率領的醫療團隊50多人 ，當作人質

中國會為左救呢50條垃圾而同北韓開戰

等睇出核彈

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

支那出兵打北韓有咩好處

佔領北韓然後打通直出日本海港口

fake news

夜晚冇光衛星點睇到人???

台灣新聞.........

唔比人用返冷兵器打嘅 哩啲花邊睇完咪算

5千/萬個都唔撚會

雖然我好撚想 但真係假咗啲

作故仔咁作

咁快出得假新聞
可能中韓真係有零星武裝衝突 （類似得閒無事用架爛船撞下人哋戰艦嗰種）
未到戰爭級數又冇乜傷亡 所以美國唔洗特登出聲
個垃圾原因 應該只係想出師有名
總好聽過又要搞人哋但又不自量力咁肉酸

不過我好好奇 如果金氏咁提防中國 做乜要放五十個醫生入嚟醫肥仔金

吹到

金日成交待子孫，中國是不 可信任的。

全段文最想知係唔係真既部份。

屌你打唔打死唔死人關我撚事
死撚哂都唔關我事啦支那蝗

殺拉登都係得直昇機

開槍開砲就有光, 一樣睇到, 仲有紅外線之類乜乜柒柒
軍用科技勁到你諗唔到
唔只google map 咁簡單

有輻射等嘅探測方法
未必得有光先得

自己盟友都打
支那狗改不了食屎

秘不發喪係有可能作為content farm,吹到話打仗就over左啦

無人機就得姐，衛星離地面36000km咁遠用紅外功率冇可能夠力睇清人咁大既野。

咁大件事美國唔出聲俄佬唔出聲，真係信你都on79

夜視同紅外係要主動用不可見既光照射落目標然後反射返去個sensor度先會睇到。衛星離地面36000km，冇可能夠power，中間仲隔左好厚既大氣層。除非物體自己主動發光啦。

fake news

原因1：支那點會救人質？

原因2 ：美國mon 住全世界 真係打既 全世界一定知

原因3 ：唔會死800咁少人

好假

但係真嘅話就好

太多花生

連 登仔一面倒話流 照慣性隨時無都燈到有
唔敢跟車太貼

係咪啊廢撚到咁

金仔有咩事嘅話好難講
反而係中共邊敢打

間諜衛星真係可以

係咪當南韓死

係打嘅話，第二日你就會見到新聞話北京核爆

死800人 金價起碼升到2000

大家諗得太正路 支共做咩都係相反架啦

派人救金仔 = 殺金仔
派人救人質 = 殺人質滅口

一陣係真嘅話 人質爆大獲支那仆街

又要打了了

打就推兵，邊會得3000。北韓無核，都有導彈。一反擊唔得掂

咪戇鳩啦

台灣新聞，有時真係on99

打完邊個養班難民
搵摺被軍封鎖邊境就應該真既

南北唔識分？懶鳩醒

Ching補下地理好啲

中國打北泡一早上曬新聞啦
美國 日本 南韓咁多衛星對到應一應
你放下煙花都知 更可況短兵相接

如果想出兵
會

傳

雜種: 吳三派你率3000精兵, 攻金正與, 攻心為上, 吳四派你率3000精兵, 攻金正恩, 攻佢下路, 我親率過百億精兵, 中出李雪主

3000人褶被送金仔一程

根據中國救人質既經驗，中國應該會俾錢北韓死哂狗咁求對方

明面就話達成共識，北韓因害怕天威讓步

有傳習近平已經遭北韓軍隊殺害，金正恩即將接管中國

成日講到自己幾勁
原來係講緊打3000人都死800人

好撚假

知又點
狗咬狗

鳩up冇成本

除非
果班醫生團隊真係幫支那做野
搞死金氏政權

係負呀 假新聞真係呢⋯ 同打機有外掛一樣

如果係開戰都打台灣先啦，搞北韓等於倒自己米，損失大過利益

信個d應該真心弱智

後果自負

唔撚好玩啦 台灣假新聞一向都唔少

例如？

日本「關西國際機場」上月遭強颱燕子重創後關閉，上千名旅客受困，日本媒體紛紛在滿月時推出相關報導，《讀賣新聞》則在4日以「假新聞動搖台灣」為題，大篇幅報導了當時在網路上盛傳的「中國領事館派車到機場接中國旅客」但後來證實是子虛無有的假消息，卻被認為可能間接造成了台灣駐日本大阪代表蘇啓誠自殺的悲劇。

可以睇下關西機場假新聞事件
搞到個外交官自殺死左
仲有好多 金鋼捧咁長 你睇唔睇？

又係依啲fake news ，美國成堆衞星長期照住北韓，肥仔金瓜左未必影到，但支朝兩軍大規模交火冇可能影唔到啦。

台灣新聞第1

睇唻連條 LINK 都 CUT 埋

救唔到點打J

衛星都影到有異動啦

咪作啦 美國佬咪影到佢騎馬相囉

打緊啦
中國派左武漢肺炎殺緊美國鬼子

又報假數

9up

唔多信

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

開戰的話 美國的衛星無可能監察不到

金日成交待子孫，中國是不可信任的。

肉博，用支那武術進攻北韓

0分 重作

yep 太多衞星
this should be fake news 拉

另外請返臨記扮夠晒咪得

呢件事好似係大陸首先傳出嚟喎，因為我有跟開微博

支共想轉移視線，怕武肺俾人盯實來打。

守住個關口廢事啲脫北者硬闖姐

樓主pin呢個，樓上已有五毛認證此說法

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

「可能性哪裡高？中國戰狼死了八百多隻，開玩笑的吧」、「特種部隊3000死800也太弱了」

特種褶被

真係打起黎美國冇理由唔知

樓豬pin#18
唔係pin人地個「pin this」呀

被角唔夠尖